臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

老衲圓寂 阿彌陀佛

臨死前定臨訓前？